各位想當年ocamp點樣食女

各位你地想當年點樣開口同埋有冇做啲咩
衣著打扮又係點
話說小弟想當年玩一身人一次 聽到組爸話要除野 我已經扯扯地 隻遊戲都未開始 我已經扯到痕曬 條褲突左一泡野出黎（個陣著緊睡褲玩） 咁我除淨底褲心諗冇野除啦 咪唯有除埋佢囉 點知其他人勁醒目 一早除曬眼罩想玩鳩我 但啲人見到我條28cm巨龍 即刻濕曬 個晚組爸就同我含到實一實 都應該互射左五六七次 太興奮都唔太記得其實係幾多次啦 而家諗返去又扯扯地 今年我再玩ocamp 想請教有冇其他方法食女

扮Gay食女

由你扮得到gay個下 都證明你係鍾意男人